喜歡去旅行的香港人記住順面宣傳

日本有 秋田犬 柴犬
香港有

記住圖文並茂貼街招